終於轉會唔再幫襯日航！

轉會ana

所有aeon jal信用卡、里數卡用嘛呢一年cut

想屌

JAL 好污糟

至少咩pay都用到
易賺里數
但有樣唔好要比海外附加費

一出即開
低調d啦

aeon jal card

儲開ANA，miles玩法多過JAL，可以換返10000yen落Edy，Edy 消費200yen又有1mile

真好

依張卡login ANA 網頁，上面寫Ana Card member 定 Ana mileage club就算？

應該去mileage club
其實我0n 9左
以為張卡佢冇加入里數會、原來出卡己有
我又心急未出卡前申請左個
以為唯有等張卡既密碼寄黎

最後一次坐jal
用嘛D里數佢、原來網上訂只係9000里(一程） 正式要18000 重有剩

用埋

係

日航去羽田部機好舊
坐商務又會對日本人服務好好多

自己開果個跟你一世
ANA card 就cut card就無

成田好好多787一8

原來係咁

識玩

ANA 又會咁好既

我都想比佢送miles
4000都好

即係你一cut張卡就取消埋你既里數戶口?
到時收我年費又仲有里數未用咪無得cut卡？！

但佢會linkup 你兩個ac
For example
我之前自己開咗個439字頭嘅ac
張卡就開多個355字頭
但兩個number都係同一個戶口
Cut card就無咗355果個，應該係咁

因為要cut cost
jal比左因航搞日港條線

搞到完全唔似日本公司水平
成田Sakura Lounge仲難民營過香港T1魚蛋粉lounge

ana 用767其實都係舊